悼念721第一個月 821罷買

不娛樂 不洗費 返完工就收工

不外出食飯

其實我都冇心情洗錢

22:52熄燈 元朗警員離開 進入無警時份

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

原來咁就一個月

抗爭不知時日過

可以一戰

毒撚不嬲無娛樂
可以做咩

政府就係想我地忘記

政府搵黑幫, 你接受到嗎?

如不請 721 罷買哀悼

警察不執法, 你接受到嗎?
不如請 721 罷買哀悼

支持

黑社會只有27人被拘捕未被起訴, 你接受到嗎?
不如請 821 罷買哀悼 721

白衫只告非法集結, 你接受到嗎?
不如請 821 罷買哀悼 721

特首沒有定性721為暴動, 你接受到嗎?
不如請 821 罷買哀悼 721

警黑勾結治港, 你接受到嗎?
不如請 821 罷買哀悼 721

警方兩日已收到通知白衫人的意圖, 但沒有部署, 你接受到嗎?
不如請 821 罷買哀悼 721

[突發] 全民衝刺

有鑑於政府思維日益緩慢
探其病因乃連接管道出現廢物積聚
以致遲遲不接納5大訴求
現期望各界市民攜手去除污垢
。。。
喺每小時嘅零零分同埋30分一齊衝刺(沖厠)

一齊衝刺 你我做得到

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

其實過去兩個月都無咩心機消費
有時連飯都食唔落

自推 3

呢個真 成日mon post
食唔得 訓都唔得

撳錢洩憤

推推

罷買

821 罷買

821。罷買

試過有幾日買完盒飯返到公司
爬左兩啖已經食唔落

到月尾出糧發覺洗少左錢
捐錢去立場 612

有朋友有需要
留住d錢先 唉

罷買中資大行動

罷買 821

一個月 一個月都一個都未起訴

官警黑勾結

未傾掂啦

推

仲要繼續撳錢

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

返工搭車罷唔到
帶飯唔出街食減少消費

基本出入就梗係要啦

你諗諗721班元朗既市民

你仲有買野既意慾?

721晚 元朗站靜坐

光復香港，時代革命

早午罷買 夜晚靜坐

但係聽日屋企人生日
前幾日除左交通都冇其他洗費
打和得唔得

其實有時見到D人睇戲行街食飯咁開心
我都過唔到自己良心 咁多人受傷 咁多人被捕 無咩心機消費
不過明白大家都要休息 請各位盡做啦。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

慢慢推 推上熱門